煮印尼撈麵嘅時候 d調味料你地係點處理？

每次煮印尼撈嘅時候 每次果隻調味料都係最難處理
用手撕開又一定爆汁爆到成隻手都係.....
剪開佢都係會好污糟

各位大神平時有咩良策完美處理d調味料

唔落架喎

唔駛拆 直接

用手指推一推啲醬先
推到個吉位出嚟先剪

學七仔阿姐

辣醬同油一定唔落
次次落左食完都肚痛
應該係唔受得佢種油
落粉同炸蒜之後加醬油
油都有自己另外落
試過落欖油同麻油做替代
但後來發現落牛油隻味係最夾

咁不如咪撚食啦

咪臭係

咁平時嗌去麵檔嗌雲吞麵
叫佢走葱走莞茜
佢都可以回你一句
不如咪撚食啦

食個麵都俾人屌

印尼撈麵本身都係垃圾食物
食到肚痛搞到要走呢樣走嗰樣整色整水仲食嚟做咩

咁你真係咪撚食

打直剪
打橫剪既話 成把較剪都係醬

窮

你都唔識食 不嬲都要連埋包裝一齊撈黎食

我覺得點剪都係咁污糟

同你一樣食完會肚痛

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

唔煮，渣散包麵，似老母麵咁連粉shake
醬就用碟仔上，用手指將油同醬混合
開始食麵，想點食就點食

推哂去一邊會空到小小位一鳩野剪落去

好耐無煮，記得我會將一排三包既醬剪開先 ，再逐包推推個空位再剪開/撕開

大你老母神

屌！講起就嬲
中學小食部啲阿姐貪快，搞到啲炸蒜濕曬腍曬
阿姐次序：醬 > 炸蒜 > 面
正常次序：醬 >面 > 炸蒜

啲呀姐一次過落哂，啲醬痴埋一舊

我會分開剪開三條，辣醬唔要，之後用手推落少少再打橫剪，咁把鉸剪就冇油啦

咁先好 唔撚識食呀你

00後未睇過

Same

唔對題

今朝食驚口臭
冇落包蒜

放湯煮

放湯

我反而唔知個麵點處理，剩係煮包調味粉黎食

fing一fing把醬
用向心力令d醬推去一邊

你唔係走蔥走芫荽
你係走雲吞然後發現落牛腩仲夾

好似啲高手食雞翼咁 成舊啪入口 跟住”Leun”返個空嘅包裝出嚟 跟住係個口入面”朗”一”朗” 啲醬汁就會撈勻晒 跟住”ler”返啲撈勻咗嘅醬落個麵度搞
識食撈麵嘅一定係咁食

正確答案

煮面果陣會煮埋包野，煮到佢溶，再煮到收水，撈兩撈就食得

包裝袋遇熱水即溶架喎

打橫一野剪剪開3個位
D油真係最撚麻煩 要好快手咁剪

一方面食一個麵唔夠，
另一方面如兩個麵食足全部料會好肥兼好咸，
所以減啲料自己有個獨特食法

兩個麵，
兩包粉只落一包，兩包炸蒜落曬，
黑醬落1包半，紅醬落曬兩包，
兩包油我會用剪刀剪隻角仔，盡量擠走啲油，然後剩低就落曬

喳ga

多數煲水個陣會浸一浸包調味料
等佢唔會成個油咁
然後正常咁剪開佢 多數都無整污糟手 / 鉸剪

次次搞到成手精

竟然有同志

剪開3條 再剪每包角落位